【提議】升級黃色經濟圈做親美經濟圈

即刻有五毛負皮 大家知咩事啦

推 1

推 2

推 3

推 4

推 5

推 6

推 7

推 8

推 9

推 10

推

推 又有五毛負皮啦

推 btw 德國聯署要人

標榜CHINA FREE

冇錯 親外崇優

ABC

推anything but China-made

Made in USA/ Made in EU 係高質素嘅代名詞
Made in China

推 仲有Made in Japan同 Made in UK

推動全球ABC

推到供應商唔攞中國貨 消費者革命

咁不如改過名叫自由經濟圈/民主經濟圈

同fair coffee一樣搶道德高地 好過分顏色 lm政協話追求自由都唔得

Good idea

親美好啲 政協唔敢屌美國 屌完啲外國資產凍過水

收美金

Push

香港有啲產品貨源少 好似食材咁 好多地方都因為價錢買支貨
如果大規模採購台灣日本嘅冰鮮菜肉 美國嘅冷藏食物等等 我地可以降低成本 一面支持黃色餐廳商鋪 一面支持佢地入外國野

GOOD

推
ABC

加強美港合作 建立新秩序經濟體系

唔係個個手足都係親美 你睇何韻詩就知

for your economic future,
for you safety,
stop buying ccp stuff

索性bds中共

Boycott, Divestment, Sanctions
抵制、撤資、制裁

抵制、撤資、制裁
Boycott, Divestment, Sanctions

喺最基本嘅飲食上開始同中共斷絕任何經濟關係

種樹救香港？

agger push this